紅磡隧道口理工天橋有防暴

有防暴

已fc?

我見到有七隻

親眼見到

我都見到 但係暫時未有任何行動

好

啱啱係poly走見到7隻 6男1女狗